有沒人想試下beach hunting / treasure hunting(metal detecting)

Metal detecting係香港係一種完全沒人聽過既興趣

買部手持金屬探測器去沙灘揾銀仔或者上山搵子彈都得, 當尋寶咁玩

我可以推薦一啲入門gear, 入門探測器大約二千之內都好多選擇, 想搵人組團一齊去掃沙灘

香港都有一隊外國人組成既探測隊, 專門上山揾二戰物品

佢地甚至搵到1947年墜機遺失既墨西哥金幣

掃淺水灣:

之前沙灘自己一個掃既成果 :

有人有興趣既會開telegram group傾

咁多銀 有冇邊啲係有價值

之前有單新聞好似就係呢隊外國人掃到2個炸彈
幾得意的興趣

太生鏽既, 只可以用係汽水機

唔一定係貴 有歷史價值都得架

睇你係邊搵, 想搵歷史野就唔係沙灘掃

有興趣既話 可以借埋個探測器比你試下 等個風打完 好多野會吹返哂上沙灘

User instruction:

你買左邊部?有冇執到金戒指?睇蘋果訪問過鬼佬，佢都話只係執到銀仔個類。
有冇救生員趕你走
我上個月淘左部$500，等山竹走左就執下先

貴版有得自動忽略銀仔個類

竟然有同路 淘寶既機完全信唔過 , 部部都誇大宣傳, 買外國既有discrimination功能, 可以過濾汽水扣同廢鐵, 個功能其實仲重要過部機既探測性能.

貴重物品唔係冇既, 睇你去邊搵同運氣姐, 就算無, 去淺水灣用我部野掃一個鍾都可以搵到30 - 50蚊既銀仔

btw,救生員唔會理

我都知信唔過，但外國入門都2000起，我驚自己三分鐘熱度。
係呀，過濾重要好多，有效率得多
我查左好多部機係濕既沙或者淺灘都發揮得唔好，潛水個啲又貴到癡線
你用咩鏟，自制定軍鏟?
得50蚊係咪姐係好多人detect過，我記得有啲人講係返去更衣室或者離開沙灘個條路會多野執，你覺得係唔係

唔係濕, 係咸水唔得, 淡水一樣用到(部機防水既話), 要探埋咸水就要買高階少少既機,4千左右既Teroso Sand Shark

沙灘用鏟既話 鏟到你隻手抽筋啊 除非你好有經驗

沙灘推薦用呢個, 要係ebay買:

淘寶都有但係好似唔包長架, 要手抽, 搵"金属探测 沙灘", 第3件.

有與趣既加tg: Silverappera

有興趣

開左tg群, 有興趣既入

問題可以繼續係到問, 當推post

今日自己去掃 陣間貼收獲